好羨慕啲po可以有過千負皮

其實我一直以來開咁多膠po
都只係想體驗下過千負皮嘅感覺
但係原來呢樣嘢比想像中難好多
有冇人可以教下我
點先可以開到過千負皮嘅po

hi

你什麼都沒有

我開左好多個先有一兩個成功拎到過千負皮
唔係咁易的

加油!

你諗下點過10個負皮先好過啦，都冇人想睇你，仲慘過 過千負皮po

直接呃負皮，曲線呃正皮

我識回post過千負評

遲啲會挑戰下過萬

好難

正皮不了

教下我

可以俾兩次

好低級喎呢D

本 HR 發現今年大學生份 cv 質素好差

你試吓開個post有殘體字 除咗過千負皮 仲有過千人block你添

你就好

要扮五毛不了